對家好似收到少少料，知道好多義士係元朗或新西

綜合AO之前放料，今晚警黑聯手，再分散示威者人手，佢地應該掌握到一部分情報！

我地要重新部署一下個大形勢